【BLM】George Floyd家人獲 K艾榮 送贈獨立屋

去年美國黑人男子弗洛伊德被遭白人警員跪頸致死事件，引發多次衝擊美國及全球的反種族歧視示威，繼而出現「黑人性命攸關」（Black Lives Matter，BLM）平權運動。事件引起體壇關注，其中，美國職業籃球賽（NBA）球星K艾榮，半年前原來低調地購入一棟獨立屋，給予弗洛伊德家人。

弗洛伊德（George Floyd）的好友，NBA前球員傑克遜（Stephen Jackson） 在節目中證實，布魯克林籃網球星K艾榮（Kyrie Irving），大約半年前購入一間獨立屋，給予弗洛伊德家人。

K艾榮已非首次作出類似善舉，之前曾向女子職業籃球聯盟（WNBA）中，選擇不參加2020年賽季剩餘比賽的球手，捐贈了150萬美元（約1,163萬港元）。

傑克遜同時透露，弗洛伊德家人也受到多方援助。

其中，美國饒舌歌手小韋恩（Lil Wayne）經理人送了一架平治（Mercedes-Benz）汽車；演藝天后芭芭拉史翠珊（Barbra Streisand）則捐贈了迪士尼股票。

去年5月，黑人男子弗洛伊德遭明尼阿波利斯（Minneapolis）白人警察，頸跪8分46秒後，送院證實不治。他的死亡觸發美國多處示威，要求正視國內種族歧視問題。

有車有屋有股票 黑命貴

愛國女軍人就被講成暴徒
呢個世界究竟有幾荒謬

[ NBA 戰線 ]

係咁要面對
再唔係搵個黑妹黑佬做伴侶

前科累累 打劫大肚婆既罪犯可以比人當英雄
捐乜捐物
真係爭取正當權益既比人當暴徒甲由
死不足惜

利害了我的美

真正一命救全家 佢屋企人可能都估唔到罪犯變英雄

呢鋪真係黑命貴啦

BLM activists: 咁我哋呢

想做黑人了

同佢哋講，香港人都俾黑警壓頸，每人送一間2房嘅得唔得

Irving係少數NBA球星為香港發聲
唔似得某D球星一邊奶共,一邊就係美國屌黎屌去扮正義

幫個罪犯
膠到震

陳同佳有畜生24小時保護又有大屋住

我都要做罪犯
Ashli Babbitt 咁愛國把撚

不如講下佢嘅事蹟 似乎佢係真大愛左膠

一個歌頌罪犯既人 比佢發聲支持自己係種侮辱黎

ON撚9
同撞斷人腳個個DC9 仲有錢收有咩分別

咁你地唔好歌頌天琦啦

送大屋送名車成件事都幾九唔搭八美國人諗野點解咁奇怪

Nike簽名球星無隻係信得過

Racial politics 上腦嘅結果

冇記錯個警察應該比人告一級謀殺

香港同國際接軌

放心wo好快呢一家就會敗曬d錢同屋
幾多racial card嘅光環都唔夠燒